建議大家唔好再入/回覆一d同自己持相反意見既Post

因為要改變一個同自己持相反意見既人既思想係基本上冇可能的

相信大家都好清楚有時自己覺得岩既野，唔理解人地點解覺得錯。但係對家都係咁樣諗架姐。

我睇左咁多個post大部分都係屌黎屌去
唔係好高質素既回覆
但係就算係理性討論 又如何？ 都係唔會改變到對方既意見

因為對方作出呢個決定係基於佢人生十幾年甚至幾十年既經歷

難道你認為一句說話就可以改變對方咁多年所經歷過既野？

而且 就算係理性討論 大家都難免會傷感情

所以 如果大家有共同既目標 都係同路人 自己人既話

希望大家唔好再嘈 正所謂眼不見為淨 最好就入都唔好入 睇完覺得條氣唔順都建議唔好覆 唔係既話你覆完佢佢又駁你你又駁番佢無限loop...難道藍絲見到大家係到不斷嘈 唔會恥笑你地咩

最後 入唔入覆唔覆係你地既自由 我只係提出一個我認為或許可行 大家唔會傷和氣既建議 唔好話我限制大家既自由

如果大家同意我既 就幫我推推 唔同意我既 都可以幫我推推 但建議唔好留低意見啦 一黎我要貫徹始終 唔會回覆你 二黎我怕其他人駁你你又駁佢無限loop...

可能講到有d亂，1999 但係我諗憑大家既聰明才智 應該睇得明

p.s. 記得以前玩lol 一有人屌我/隊友互屌/對家挑釁我就會all mute

你地可能會認為我掩耳盜鈴 但係呢個的確係其中一個最好既方法

因為你一係就屌番佢 一係就同佢講道理 如果大家有玩過就知呢兩個方法係冇乜用 因為佢一定覺得你錯 你又覺得自己冇錯 個情況咪好似我地而家咁囉

我又唔係叫你block大家 因為你block左既個個人會share番d有用番既資訊 所以佢發表同你唔同既意見既時候咪唔好睇囉

如果大家覺得我排版太7我改改佢

如果覺得too long don’t read 就睇ps 之後就得

都係

Thanks for pushing

Pussy

如果可以既話請大家share去「意見分歧」post

你地班靚樣咪再嘈

P for pussy

屌你點解狂推都係咁底

幫手推推啦清

推

係咪咁錯制炸兄台

1

2

3

係咪個個人都唔同意我所以冇入黎留言

咁多好既證明大家有睇我打既野

都好

你地睇完唔推同趙完鬆有咩分別！

樓主好野幫推

Thanks!

上

下

左

右

前

幫推
（你會唔會係史上最多連回嘅user

應該唔係

Thanks for pushing

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

推！！

冇問題！

Thx!

火

水

木

鳩

有少少唔同意你打機all mute
講team work 嫁大佬，小學雞互屌都仲講得通